====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Photographe et voyageur , il rapporte des témoignages précis sur de très grandes villes et leurs banlieues .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

